香港濕凍係世界級?

而家又乾 又凍 點解釋?

紅色火災警告緊

即係未係最凍囉on9

自己怕凍 就賴濕度